今晚又有幾多垃圾送花比女女😂😂😂

我就見唔到日本仔送花

情人節又送野，復活又送，生日又送，拍拖紀念又送，聖誕又送

做港男果班垃圾

你哋就送花比港女
日本妹就送朱古力比我，又幫我含撚 ，啱啱搞完好撚攰

Push

冇

屌 又係你個毒撚
琴晚又FF同幾多個日本女仔拍拖扑野
同換咗幾多次床單呀

你咪ff law ,食左飯又ff